如果薯片佬今時今日做緊凸手 我地係咪完全冇呢4個月on9經歷 日日係連登發d on膠POST?

有冇如果冷氣大師指教下

可以咁講 但係薯片佬做係溫水煮港豬

如乜鳩果
中學果陣97 全家唔走
依家到我有頭家 想走又唔夠錢

上左台，其實咪一樣會比中共制肘，最多行政手法會緩和啲
反而如果陳同佳個陣生生性性好好做人，林奠應該都好難搵到藉口送中

一條陳同佳既撚搞到香港咁撚樣

薯片佬處理陳同佳一定會好好
但都係個句 溫水煮港豬
如果薯片佬做 香港人唔會覺醒

陳同佳只不過係個藉口立法
無陳同佳都有其他方法俾佢做理由立法

柒婆 係幫 香港人 覺醒

估唔到而家啲人仲有連登仔以為薯片叔叔係好人⋯

屌你醒未啊？
佢係一個不折不扣嘅建制派
如果佢做特首而大家都係咁豬嘅時候
23條國歌法已經立左法啦

請唔好繼續做港豬好嗎？

有機會
但如果係咁溫水煮蛙, 我寧願而家咁, 起碼有機會搏一鋪